點解劉馬車條ON9都會有人吹奏

非禮/侵犯細路女
嚴重反社會人格 。你老婆阿妹女朋友好可能就係下一個受害者 雖然聖人都會犯錯 但佢一定唔會值得大家吹捧

自嘲定 要吹吹鮑姐都唔好吹佢

鮑姐世界第一

有咩咁奇 鮑姐都會有人想屌啦

最好笑係有人讚佢：講野好有point, 講出香港人唔敢講既野
比佢講左又點先，講d野阿媽係女人
講完又冇實際既野去解決
咁都有人吹奏

唔止小學雞 香港人好多都無腦 完全缺乏批判思維

對劉馬車一齊都無好感⋯⋯

係咪同一個人？

其實點解會有人起名叫自己做咩劉馬車
幾時又整返D李單車 陳寶馬

細路仔係咁，出位少少嘩眾取寵嗰啲就最鐘意

條傻鳩係騎牆派黎 唔明有乜好吹
未俾共產黨捉之前就係藍屍
通完櫃之後就話自己反共

佢最初試過反共架，日日法輪教萬歲，拎大紀元屌支共

鐘意睇邊個YouTuber都唔比，連登仔仲惡過共產黨

唔怕 我冇老婆亦冇阿妹

佢係老強不成 仲要好多次都不成功

連登有人讚劉馬車係智慧型罪犯仲要勁多LIKE